點解粉嶺會有部通宵小巴出觀塘??

住左廿年一值見到有呢條線。有冇人知點解??